有冇人覺得將朱古力同橙溝埋好撚on9?

完全唔夾
橙味朱古力
朱古力味橙

都鳩唔撘八既

認同
非常認同

絕對係
橙味朱古力好撚難食, 避之則吉

你on撚9
最中意食橙味朱古力

唔怪得人地叫你食屎狗

club橙餅係無撚敵

我記得有隻橙味朱古力餅我細個勁鍾意食

有隻橙形朱古力
童年回憶

club

英國有粒橙味朱古力波波好食

根本係CLS公司

好好食

好鍾意食依隻

勁正不過超級市場好似已經無賣

呢隻仲好味

呢隻好食喎

百佳仲有呀

有
不過貴到仆街

惠康百佳優品360都見有
btw雪凍食仲正

成陣膠味，難食過屎

任何水果味朱古力都係戇鳩